{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10052719",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 돌채"
    },
    "text": "宿泊施設は全客室数が16個で、韓国語での案内が可能です。 部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金は当日現地にてご確認の上、お支払いください。 オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動する場合があります。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者の入室は制限されます。 訪問者のレビューによると、建物の外観は古い旅館に似ていますが、内部は非常に清潔で清潔に保たれています。 客室はカードキーで便利に利用でき、お湯と適切な水圧を提供します。 この宿は価格に比べて満足度が高く、地域商圏に近い位置で地理的アクセスが良いです。 ただし、いくつかの部屋ではゴキブリの子が見つかる場合があり、一部の部屋では狭い場合があります。 しかし、女性社長の親切なサービスと手頃な価格のため、旅行者におすすめの宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "16室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では韓国語での案内が可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。"
        },
        {
            "question": "部屋の入室基準と追加人数に対する追加料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "当日現地にてご確認の上、お支払いください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン、特定の日、および祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際に身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "制限があります。"
        },
        {
            "question": "建物の外観はどのような感じですか？",
            "answer": "古い旅館に似ています。"
        },
        {
            "question": "宿の内部は清潔で保たれていますか？",
            "answer": "はい、非常に清潔です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように利用できますか？",
            "answer": "カードキーで便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "お湯と水圧は適切に提供されますか？",
            "answer": "はい、提供されます。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような立地ですか？",
            "answer": "地理的アクセスが良く、地域商圏に近いです。"
        },
        {
            "question": "部屋にゴキブリがいることがありますか？",
            "answer": "一部の部屋でゴキブリの子が見つかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋の広さはどのような感じですか？",
            "answer": "一部の部屋は狭い場合があります。"
        },
        {
            "question": "女性社長のサービスはどのような感じですか？",
            "answer": "親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿は旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、手頃な価格と満足度の高さからおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 371
    }
}